msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zAlive 1.2.10\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tags/zalive\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-12 14:20:24+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-12 22:24+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zAlive <mail@zenoven.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n:1,2;_ex:1,2c;_x:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: 404.php:13 functions.php:132
msgid "Error 404,Page Not Found"
msgstr "404错误，页面未找到"

#: 404.php:15
msgid ""
"We&rsquo;re sorry but the page is not existed or deleted by the "
"administrator. Perhaps searching can help."
msgstr "非常抱歉，您查找的页面不存在或已删除。搜索也许会有所帮助。"

#: 404.php:18
msgid "Or you may want to : "
msgstr "您还可以："

#: 404.php:19
msgid "Back to Home "
msgstr "返回首页"

#: comments.php:13
msgid "Only 1 comment left"
msgid_plural "There are %1$s comments left"
msgstr[0] "仅有1条评论"
msgstr[1] "已有%1$s条评论"

#: comments.php:17
msgctxt "go to comment"
msgid "Go To Comment"
msgstr "发表评论"

#: comments.php:27
msgid "Comment Pagination: "
msgstr "评论分页："

#: comments.php:28 index.php:32
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: comments.php:28 index.php:33
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: comments.php:37 comments.php:48
msgid "Comment is closed."
msgstr "评论已关闭。"

#: functions.php:15
msgid "Top Nav Menu"
msgstr "顶部导航菜单"

#: functions.php:16
msgid "Footer Custom Links"
msgstr "页脚自定义链接"

#: functions.php:20
msgid "Primary Sidebar"
msgstr "主边栏"

#: functions.php:29 template/options.php:198 template/options.php:211
msgid "Secondary Sidebar"
msgstr "从边栏"

#: functions.php:68
msgid "Page %s"
msgstr "第%s页"

#: functions.php:81
msgid "You are here"
msgstr "当前位置"

#: functions.php:122
msgid "Posts with tag [ <strong> %s </strong> ] "
msgstr "标签为 [ <strong> %s </strong> ] 的文章"

#: functions.php:127
msgid "Search result for [ <strong> %s </strong> ] "
msgstr "[ <strong> %s </strong> ] 的搜索结果"

#: functions.php:138
msgid "Posts from author [ <strong> %s </strong> ] "
msgstr "[ <strong> %s </strong> ] 发表的文章"

#: functions.php:143
msgid "Y/m/d"
msgstr "Y年m月d日"

#: functions.php:145
msgid "Daily archives for <strong> %s </strong>"
msgstr "<strong> %s </strong> 的文章"

#: functions.php:150
msgid "Y/m"
msgstr "Y年m月"

#: functions.php:152
msgid "Monthly archives for <strong> %s </strong>"
msgstr "<strong> %s </strong> 的文章"

#: functions.php:157
msgid "Y"
msgstr "Y年"

#: functions.php:159
msgid "Yearly archives for <strong> %s </strong>"
msgstr "<strong> %s </strong> 的文章"

#: functions.php:173
msgid "Untitled Post"
msgstr "无标题文章"

#: functions.php:245 template/entry-meta-primary-page.php:14
#: template/entry-meta-primary.php:13
msgid "1 Comment"
msgid_plural "%s Comments"
msgstr[0] "1评论"
msgstr[1] "%s评论"

#: functions.php:273
msgid "Search Widget From zAlive"
msgstr "zAlive主题集成的搜索框"

#: functions.php:274
msgid "Search(zAlive)"
msgstr "搜索(zAlive)"

#: functions.php:283 template/header.php:40
msgid "Type and search..."
msgstr "输入文字以搜索"

#: functions.php:283 functions.php:292 template/header.php:41
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: functions.php:296 functions.php:338 functions.php:385 functions.php:426
#: functions.php:592
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: functions.php:306
msgid "Recent Comments Widget From zAlive"
msgstr "zAlive主题集成的带头像最新评论"

#: functions.php:307
msgid "Recent Comments(zAlive)"
msgstr "最新评论(zAlive)"

#: functions.php:331 sidebar.php:13
msgid "Recent Comments"
msgstr "最新评论"

#: functions.php:341
msgid "Comments Count"
msgstr "评论条数"

#: functions.php:344
msgid "Avatar Size"
msgstr "头像尺寸"

#: functions.php:347
msgid "Maximum Count Of Comment Characters"
msgstr "评论最大字符数"

#: functions.php:357
msgid "Most Commented Posts Widget From zAlive"
msgstr "zAlive主题集成的热门评论文章"

#: functions.php:358
msgid "Most Commented Posts(zAlive)"
msgstr "热评文章(zAlive)"

#: functions.php:380
msgid "Most Commented Posts"
msgstr "热评文章"

#: functions.php:388 functions.php:429
msgid "Post Count"
msgstr "文章条数"

#: functions.php:398
msgid "Random Posts Widget From zAlive"
msgstr "zAlive主题集成的随机文章"

#: functions.php:399
msgid "Random Posts(zAlive)"
msgstr "随机文章(zAlive)"

#: functions.php:421 functions.php:472
msgid "Random Posts"
msgstr "随机文章"

#: functions.php:439
msgid "Most Commented & Random Posts Widget From zAlive (with tab switch )"
msgstr "zAlive主题集成的热评文章&随机文章(tab切换)"

#: functions.php:440
msgid "Most Commented & Random Posts(zAlive)"
msgstr "热评文章&随机文章(zAlive)"

#: functions.php:472
msgctxt "Most Commented Posts"
msgid "Most Commented"
msgstr "热评文章"

#: functions.php:479
msgid "Title(Most Commented Posts)"
msgstr "标题（热评文章）"

#: functions.php:482
msgid "Count(Most Commented Posts)"
msgstr "条数（热评文章）"

#: functions.php:485
msgid "Title(Random Posts)"
msgstr "标题（随机文章）"

#: functions.php:488
msgid "Count(Random Posts)"
msgstr "条数（随机文章）"

#: functions.php:498
msgid "Social Links Widget From zAlive"
msgstr "zAlive主题集成的社交链接"

#: functions.php:499
msgid "Social Links(zAlive)"
msgstr "社交链接(zAlive)"

#: functions.php:504 functions.php:595
msgid "Contact Email"
msgstr "联系邮箱"

#: functions.php:505 functions.php:598
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: functions.php:506 functions.php:601
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: functions.php:507 functions.php:604
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: functions.php:508 functions.php:607
msgid "Google Plus"
msgstr "Google Plus"

#: functions.php:509 functions.php:610
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: functions.php:510 functions.php:613
msgid "Linkedin"
msgstr ""

#: functions.php:511 functions.php:616
msgid "Pinterest"
msgstr ""

#: functions.php:512 functions.php:619
msgid "Myspace"
msgstr ""

#: functions.php:513 functions.php:622
msgid "deviantART"
msgstr ""

#: functions.php:514 functions.php:625
msgid "Flickr"
msgstr ""

#: functions.php:515 functions.php:628
msgid "SoundCloud"
msgstr ""

#: functions.php:516 functions.php:631
msgid "Vimeo"
msgstr ""

#: functions.php:517 functions.php:634
msgid "Tumblr"
msgstr ""

#: functions.php:518 functions.php:637
msgid "Orkut"
msgstr ""

#: functions.php:519 functions.php:640
msgid "VKontakte"
msgstr ""

#: functions.php:520 functions.php:643
msgid "Weibo"
msgstr "新浪微博"

#: functions.php:717
msgid "Go Top"
msgstr "回到顶部"

#: functions.php:737
msgid "Pingback: "
msgstr "引用通知："

#. translators: 1: date, 2: time
#: functions.php:744 functions.php:772
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: functions.php:747
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#: functions.php:767
msgid "Post Author"
msgstr "本文作者"

#: functions.php:778
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论需要管理员审核后才能显示。"

#: functions.php:787
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: functions.php:788
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: functions.php:952 template/options.php:8
msgid "zAlive Theme Settings"
msgstr "zAlive主题设置"

#: functions.php:952
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: functions.php:965
msgid "All settings will be set to default.Do you want to restore anyway ?"
msgstr "所有设置都将恢复为默认值。确定初始化主题设置？"

#: page.php:19 template/content.php:13 template/page-full-width.php:17
msgid "Pages: "
msgstr "分页："

#: reply.php:12
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表评论"

#: reply.php:13
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "回复给%s"

#: reply.php:14
msgid "Cancle Reply"
msgstr "取消回复"

#: reply.php:15
msgctxt "submit comment"
msgid "Post Comment"
msgstr "发布评论"

#: reply.php:17
msgctxt "noun"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: reply.php:23
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您必须在 <a href=\"%s\">登录</a> 后才能评论."

#: reply.php:29
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
"this account\">Log out?</a>"
msgstr ""
"已登录为 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"退出登录此账号"
"\">退出？</a>"

#: reply.php:43
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: reply.php:43 reply.php:48
msgid "required"
msgstr "必填"

#: reply.php:48
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: reply.php:54
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: template/content-none.php:8
msgid "Nothing found"
msgstr "未查找到相关内容"

#: template/content-none.php:11
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布你的第一篇文章了吗？<a href=\"%1$s\">出发！</a>"

#: template/content-none.php:13
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with "
"different keywords."
msgstr "非常抱歉，未查询到符合条件的结果，请更换关键词后重试。"

#: template/content-none.php:16
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "我们似乎找不到你正在寻找的内容，您可以尝试搜索一下。"

#: template/entry-meta-primary-page.php:9 template/entry-meta-primary.php:9
msgid "Author: "
msgstr "作者："

#: template/entry-meta-primary-page.php:14 template/entry-meta-primary.php:13
msgid "No comment yet"
msgstr "暂无评论"

#: template/entry-meta-primary-page.php:14 template/entry-meta-primary.php:13
msgid "% Comments"
msgstr "%评论"

#: template/entry-meta-primary-page.php:14 template/entry-meta-primary.php:13
msgid "Comments Off"
msgstr "评论已关闭"

#: template/entry-meta-secondary.php:8
msgid "Posted in"
msgstr "分类"

#: template/entry-meta-secondary.php:12
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: template/entry-meta-tertiary.php:9
msgid "Short URL for this post : "
msgstr "本文短网址："

#: template/entry-meta-tertiary.php:11
msgid "URL for this post : "
msgstr "本文链接地址："

#: template/options.php:10
msgid "All settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: template/options.php:18
msgid "General"
msgstr "基础"

#: template/options.php:21
msgid "Open Comment Author Link In New Window"
msgstr "新窗口打开评论者链接"

#: template/options.php:22 template/options.php:26 template/options.php:30
#: template/options.php:50 template/options.php:64 template/options.php:68
#: template/options.php:72 template/options.php:76 template/options.php:80
#: template/options.php:90 template/options.php:204
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: template/options.php:25
msgid "Enable zAlive WP-PageNavi Style"
msgstr "启用zAlive主题WP-PageNavi样式"

#: template/options.php:29
msgid "Automatic Excerpt In List Page"
msgstr "列表页自动摘要"

#: template/options.php:33
msgid "Automatic Excerpt Length(in word)"
msgstr "自动摘要长度(字数)"

#: template/options.php:37
msgid "Text for \"Read More\""
msgstr "自定义\"阅读更多\"文字"

#: template/options.php:41
msgid "Advertisement Code(in content page)"
msgstr "广告代码(内容页)"

#: template/options.php:46
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: template/options.php:49
msgid "Hide Posts List And Primary Sidebar In Homepage"
msgstr "首页不显示文章列表和主侧边栏"

#: template/options.php:53
msgid "Primary Sidebar Layout"
msgstr "主侧边栏布局"

#: template/options.php:56
msgid "Shown On The Right"
msgstr "显示在右侧"

#: template/options.php:57
msgid "Shown On The Left"
msgstr "显示在左侧"

#: template/options.php:58
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: template/options.php:63
msgid "Show Tagline Directly"
msgstr "直接显示网站标语（描述）"

#: template/options.php:67
msgid "Header Searchbox"
msgstr "头部搜索框"

#: template/options.php:71
msgid "Breadcrumb(Path) Navigation"
msgstr "路径导航（当前位置导航）"

#: template/options.php:75
msgid "Show \"GoTop\" When Scrolling"
msgstr "页面滚动时显示\"回到顶部\""

#: template/options.php:79
msgid "Show Post URL In Post Page"
msgstr "在文章页面注明文章URL"

#: template/options.php:84
msgid "Slider"
msgstr "幻灯片"

#: template/options.php:87 template/options.php:201
msgid "Enable Or Not"
msgstr "是否启用"

#: template/options.php:91 template/options.php:205
msgid "Enable In Home Page"
msgstr "只在首页启用"

#: template/options.php:92 template/options.php:206
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: template/options.php:97
msgid "Pause Time(in millisecond)"
msgstr "停留时间（毫秒）"

#: template/options.php:101 template/options.php:125 template/options.php:149
#: template/options.php:173
msgid "Slider%s Image"
msgstr "幻灯片%s图片"

#: template/options.php:109 template/options.php:133 template/options.php:157
#: template/options.php:181
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: template/options.php:109 template/options.php:133 template/options.php:157
#: template/options.php:181
msgid "or enter the image URL here"
msgstr "或直接输入图片网址"

#: template/options.php:113 template/options.php:137 template/options.php:161
#: template/options.php:185
msgid "Slider%s Title"
msgstr "幻灯片%s标题"

#: template/options.php:117 template/options.php:141 template/options.php:165
#: template/options.php:189
msgid "Slider%s Content"
msgstr "幻灯片%s内容"

#: template/options.php:121 template/options.php:145 template/options.php:169
#: template/options.php:193
msgid "Slider%s Link URL"
msgstr "幻灯片%s链接"

#: template/options.php:212
msgid ""
"Set in : <code>&nbsp;WordPress Admin > Appearance > Widgets&nbsp;</code>"
msgstr "请在：<code>&nbsp;WordPress后台 > 外观 > 小工具&nbsp;</code>中设置"

#: template/options.php:216
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: template/options.php:219
msgid "Copyright Text"
msgstr "版权说明"

#: template/options.php:223
msgid "Custom Links"
msgstr "自定义链接"

#: template/options.php:224
msgid "Set in : <code>&nbsp;WordPress Admin > Appearance > Menus&nbsp;</code>"
msgstr "请在：<code>&nbsp;WordPress后台 > 外观 > 菜单&nbsp;</code>中设置"

#: template/options.php:228
msgid "Custom CSS Styles And Scripts"
msgstr "自定义CSS样式及脚本"

#: template/options.php:231
msgid "Custom CSS Style"
msgstr "自定义CSS样式代码"

#: template/options.php:235
msgid "Header Custom Scripts"
msgstr "自定义头部脚本"

#: template/options.php:239
msgid "Footer Custom Scripts"
msgstr "自定义页脚脚本"

#: template/options.php:244
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: template/options.php:245
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认值"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "zAlive"
msgstr ""

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "http://www.zenoven.com/themes/zAlive"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"zAlive is a responsive two columns theme with green and black color. With "
"rich options you can custom the slider, excerpt, advertisement code,primary "
"sidebar layout, copyright, nav menu, CSS style, scripts and more."
msgstr ""
"zAlive是一款响应式两列（也可设置为单列）布局、黑绿两主色搭配的主题。通过丰富"
"的主题选项你可以自定义：幻灯片、摘要、广告代码、主侧边栏布局（左/右/隐藏）、"
"菜单、CSS代码、JS代码（头部/底部）"

#. Author of the plugin/theme
msgid "zenoven"
msgstr "自由人"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.zenoven.com/"
msgstr ""

#. Template Name of the page template for Archive
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#. Template Name of the page template for Category
msgid "Category"
msgstr "分类"

#. Template Name of the page template for Full Width
msgid "Full Width"
msgstr "全宽"

#. Template Name of the page template for Links
msgid "Links"
msgstr "链接表"

#~ msgid "[Read More...]"
#~ msgstr "[阅读全文...]"
